啱啱同個frd喺屋企樓下表白 你問我得閒先答

仲有冇fd做

有

咁結果呢

you are by best friend

當年我男朋友都係呢啲鐘數響屋企樓下表白

覺唔覺係樓下表白好hea

好過係wtsapp講既係

問你老母臭西

冇呀其實嗰下係玩玩下 但後來又覺得佢幾好😂唔知佢點諗啦～

yes you too

🤔幾好啊做咩

成功嗎

有feel喎 🤟🏻

即係就嚟天光表白？

笑咗😂

咁一齊左未

而家隨緣囉～仲好friend的😁

咩啊 夜晚10點😂

你係男定女？

唔知啊有機會先囉 幾啱嘅其實

女 佢男

睇你語氣擺明衰左

係😂表撚咗成個鐘 不過開心收場嘅😂